會唔會因為女仔太主動而驚？

識左個男仔 間唔中都會whatsapp
但佢聲稱好忙遲d先搵我
有時佢無覆我又好主動再搵佢
但我同佢係已經去到曖味個種

成日覆d唔覆d 到底諗緊咩？

你係其中一條魚

試緊你

唔會！！

點解咁講

點試 真係未見過男仔咁撚被動
開始無乜癮

我好似嚇親佢

你靚未得囉

你sure 佢只同你一個chat ？

同緊其他女曖昧又話你知咩

可能有佢原因 套下佢口風

佢真係好忙lu

唔鍾意又唔敢拒絕 或者唔想更進一步 就會驚

唔sure 但佢都係毒毒地個d

咁又岩 即係收得皮

點套法？

我都係收皮算

一開始又係佢主動先 都唔知諗緊乜
開始無乜癮

咁輕易就放棄㗎咩
繼續主動 唔好太chur就好
然後突圍而出！

擺明有其他人同佢chat緊
你睇唔睇到佢last online
睇下佢read嘅時間同回嘅時間
如果成日online但唔應你
擺明係有其他女女好傾過你

過來人

厹

同我chat

真係唔太識
上次已經去到埋牙位 但環境問題
最後都無 主動同chur 分別係點？

隔好耐就會應 有時唔應我又再搵佢
我覺得佢唔似有其他女
反而覺得佢本身有女

都似架喇

你想chat咩

主動咪正正常常兩個人嘅交流
你主動一步佢行返一步
有來有往

Chur就係人地都唔撚理你仲係咁向前行
最後淪為煩膠

其實你心入面都有答案啦。
一個人對另一個人有感覺時係會想繼續同佢chat落去，一見到佢搵你whatsapp 時就會覆。
而家啲人對住部手機十幾個鐘，佢係有心覆你幾忙都會覆。當人地灰剔藍剔你時其實真係可以收皮，因為人地同另外一個開心whatsapp 緊，忙只係個藉口。
搵過第二個啦⋯⋯過來人提下你繼續落去只會令自己痛

我主動佢都會應
但只係唔明 無啦啦點解好似淡淡地咁

冇嘢係無啦啦嘅
一係你做錯嘢
一係人地真忙囉
忙食女定忙工事就冇人知喇

我只係唔係好明 咩都未做過喎
咁快就無feel?
只係我有d主動 而佢係好被動
佢有時睇完勁耐先覆

可能我太主動 多手
佢話毒撚又點會有女 聲稱工事
Btw 似本身有女

本身有女
咁quit game啦

似姐 問過佢又話無
無句真話咁
唉 想搵個人傾下計 交換tg?

你擺低

Feel 呢味嘢，真係有就有無就無。唔到你chur 返嚟
我都曾經做過主動，但換嚟嘅係人地隔咗勁耐嘅hae 覆 但仍繼續同自己講，可能佢唔得閒，可能佢唔中意whatsapp講嘢，畀理由自己解釋人地嘅hae 覆。直到最後見到人地拖住條女，就知其實人地一直以來對你無興趣。當你係到等緊佢whatsapp時人地其實同緊個女仔開心chat緊 真心想死

利申藍絲，非gay

我同你相反，佢係開頭對我有興趣
但覺得佢性格好怪 同其他男仔好唔同
好被動 石頭咁 踢一踢先郁一郁

你點識佢先 朋友介紹？
如果係向朋友索下料

佢初頭都對我好有興趣呀 snapchat唱歌，幫我買嘢食⋯
不過如果你唔想將來後悔咪試下繼續，好過將來悔恨自己，祝你成功

你主動到咁佢應你一係禮貌一係真係唔想冇咗網入面條魚

一係直接問 一係就唔好覆 如果佢真係對你有興趣 大多數男仔都會主動搵番你 唔搵你 只不過並唔係真係咁鐘意你

唔係朋友介紹 無得索料

再主動多幾次 我真係怕無癮會放棄

直頭索性唔好搵佢？

後者機會大
我又唔甘心 所以先想再主動d

其實你處理到做上家咪無事

利申：雙魚座狗公王

女仔主動 好多男仔會覺得唔矜貴 所以你想拎住個主導權 最好就唔好覆

好似次次都要我帶住佢行
踢一踢郁一郁

好 唔搵 幾多日先再搵？
我驚唔搵唔搵就唔搵喇

咁要睇男仔係咩類型啦 一般最好至少4-5日

講多句喇

阿妹 依個世界就無咁多愛情既

好多時候係講手段令對方離唔開你

你要學既係 令佢放大部份注意力係你身上

咁到你得到你想要既佢既時候 再諗下佢係咪你想要既野 都唔遲

手段既野 要case by case 咁講啦

係咪唔夠擔呀? 好似我咁

有無諗過人地真係忙

唔關你主唔主動事啦
佢係鍾意你點會唔鍾意你主動呀
似曖昧完後冷靜返落嚟先發覺你都唔係好啱佢
所以咪hea你囉
接受現實啦

我就係未試過哩類 唔識點面對
要令佢諗起我好似好難

籍口黎

咪又係人一個

如果你唔搵佢佢都唔搵你
咁証明佢冇你都冇所謂
你就搵過第二個啦

起馬唔係play boy先

我都覺得係 不過我又未至於好需要佢

做主動其實不是問題
問題係個對象係咪值得你主動到咁
一隻手掌拍唔響呀
加油呀絲

我男人都唔信男人喇

不過講真既 通常女仔越主動 男仔就越唔識得珍惜個女仔

你似諗多咗多啲 你覺得係曖昧啫 佢覺得係玩下你

佢出到黎都好主動下

咁又唔好咁灰 只不過係男女攻防戰啫 以退為進

忙應該都係借口啫 可能佢同你一樣都諗緊點算

佢隻被動係毒撚無信心嗰隻
定 收你做女兵投閒置散嗰隻？

會架 我都試過 但每個人都唔得一樣 最好搞清楚佢係邊類人 再對症下藥

感覺上覺得佢係石頭 要踢先郁個種

咁你咪試下靜幾日先 如果真係唔郁先再比d暗示 但唔好講到咁明顯 一陣佢淆底 大家就尷尬

係 我覺得佢好怕醜 又唔夠膽 個種

以後識挽啦 對付依類 要退兩步 先再進一步

樓主要扭轉局勢 唔可以一直比佢控住
其實有冇佢ig或fb?

照咁睇佢又唔似有女/play boy 周圍flirt喎
佢做盛行㗎？ 可能真係忙啫

依家個個電話不離手
好難忙到覆唔到機

不如講下佢出黎點主動仲好

就係無 佢開頭有問我 我無比個陣

即係唔係好鍾意你囉

有冇可能堅係忙?

冇比唔緊要 遲下搵機會拎返
不過你唔可以再比佢控住

仲有分享吓埋牙嗰part

男事主人物性格同做緊嘅野好唔夾

所以我收左皮啦

Agger
仲要消失24小時

佢有冇講過想同你拍拖 發展下

佢咩星座

樓主本身係咪好鍾意挑戰任何野/完美主義者？

最大機會 北上
身邊有好多仔 成日成班人一齊上去

首先 覆佢唔可以秒回 情正願比佢個你已讀都唔好咁快覆
不過岩先系樓上見到你話試過錫同攬，你可能要預佢系玩家。
點都好以上2點要做足

好似好chur咁 佢咩星座
多數係咪你約佢出黎？

白羊
唔會唔覆機 有時佢仲急過你
應該唔等得 幾大男人

係 某程度係 鍾意挑戰新野

北上邪啦即係

感覺好呃蝦條咁

又唔算我約 互約

唔知 佢地成日話有邪 但自己係按正骨
你試下佢口風 係唔係成日北上
問下 北上有咩野玩 有冇試過按下骨

你覺得姐 扮豬食老虎
所謂兵不厭詐 玩對話一定要捉心理
利申曾經做過兵 過陣比人控住 食撚哂屎

所以呢個男仔係你心目中仲好有神秘感，你好想了解佢。 好符合你個性格

埋牙？咁似呃蝦條

睇到個標題仲以為同我之前遇到個渣男同一個
追post見到白羊都定啲
前面果段同樓主既遭遇一模一樣，條友又係毒毒地（收尾知係坤哥果種，扮毒食女）後來我灑脫地斬走左佢

你口臭呀

捉佢去 扑野？

白羊應該好急
係鍾意就會秒回

利申 白羊 俾人撚緊

我prefer 女仔做主動

係你已經上心

case同我好似
又係話忙,通常一至兩日回一次
不過對方外國有時差(都幾大)
啲對話好似寫信咁,一次可以去到七十幾條信息
覆一次都要半個鐘
tg都傾咗半年,暫時單方面有好感

但唔知對方想點同點諗,又唔敢同佢講太白,完全係行一步見一步

九成係追完又後悔
如果佢由頭到尾都被動 你可以主動
如果佢曾經主動然後縮 你自己收皮吧啦

未一齊 咁主動
雖然白羊好少撚人
但咁一定俾人食住

但唔係個個都鍾意架

好失敗

有幾多真係毒撚 防人之心不可無
知己知彼 百戰不殆

好人好者做咩想考槍牌先，平時比仔射開，想掉轉射返啲仔

急都搵個值得急
個男冇意思
但未至於仆街 所以冇埋牙

咁你可以用呢樣嘢 控住佢

屌 我都係獅子

法國絲打成日約巴打 想約

睇你造化

請善用起底功能

男仔一有身體接觸就好易扯
有冇巴打解答

其實而加你同佢好難有結果
第一你太主動
第二比人睇穿哂
第三佢對你冇乜興趣
第四你冇捉佢心理
唔好擺咁多心落去，當玩下算

想約邊位絲打？

所以我都係哩埋一兩邊算啦

諗住覆?

樓主可唔可以講吓一開始點識個男仔？
直接問電話定其他？

兩個人出到來唔R野講唔通dead air咩
好尷尬架
就算平時唔鍾意講野到呢d時刻幾9九唔搭八都拉出來吹直到散水

玩家

識得落夜場呢點都夠哂力啦
至少我自己覺得系囉

夜場 海龜 問你拎電話
見你主動就收手
玩家

鍾意你咪唔驚

呢樣嘢好難講 當1個經驗淺既人送到埋口都可以話唔要

或者根本唔鍾意 都可以唔食

我係絲 唔係gay

都有機會

講咗咁耐，原來你先系食家

可能樓主假膠

聽落似

放棄把啦
你講到咁明 佢話唔知
咁依家知啦掛

真人真事

有機會係佢玩緊心理 類似叫推拉

比啲甜頭你 轉個頭稍微抽身唔理你 再返黎覆你

目的就係提升佢自己價值從而令你死心塌地

所以唔好咁易比佢影響！用返同一招喺佢身上！要有矜持！

聽落系吸引既 好似開人罐頭咁款

加油 唔好錯失良機

好正 騎我ok?

又拖手又盛硬係覺得佢鐘意我，但我解釋唔到佢點解要扮傻
宜家扮無事繼續傾閒計 唔甘心咁就完

如果我冇估錯呢招就系樓上講既
以退爲進？

其實做朋友姐 唔洗諗咁多

搵人叫佛印出呢蒲一蒲頭

我諗得太多

有啲想認識下樓主 交換Tg?

不如咁諗 如果個男仔真係忙嘅咁就應該有個固定時間
例如返工忙起來可能有四五個鐘覆唔到你都唔出奇. 咁類推啦 假如佢有個興趣鍾意係個人時間玩嘅 又好專心唔看電話
咁你地chat左一排 你推唔推到佢幾時會得閒幾時又好忙？
其實我就覺得玩家遇著玩具

睇下靚唔靚女

我係覺得個男仔似玩具 以退為進都好嘅 咪試下過幾日收唔收到「 你最近好忙呀？」 恭喜樓主得米

忙緊用你icon打j

似對你冇興趣喎

我都覺

都唔會嘅，唔好咁out啦，女主動我都覺得無問題，個重點係佢冧唔冧你先，唔冧講咩都係廢話

我就係驚佢係好out個種

認真呢

如果係真毒撚
女主動仲好，同埋咩主動女唔珍惜，信果個都戇鳩，唔覆你最大成因，係覺得煩

咁就約爆房啦
食番轉先

佢可能心諗, 條女咁隨便, 平時一定對其他男人係咁
呢D女不了, 唔方好女仔

會呀

唔想太直接

即係A幾

5隻手指內

互射

女追男，追得成佢最愛都好可能唔係你